長年在駐守縱未夠運氣開口

暗中傾慕你也是我有的自由

我忍唔住
表左

如共你並肩比擁抱高尚 更怕是未愛先悲劇收場

瓶內沒有酒你別引導我失守
留白這一塊我們友誼更永久

佢好似以前咁對我好好呀仲

守口如瓶係透過自虐黎獲得逃避現實既快感，但想追求純粹既快樂都係需要自己肯搵出真相

情誼若已足夠 眉目亦可參透
情懷還是講不出來更深厚

佢冇答應做我男朋友

有冇講點解

未放底喎

即係仲有chance，比d耐性

好吧

共勉之

無聲仿有聲